費蘭甸奴算唔算係世界級中場?

佢入唔入到頭五

哥狗：一隊波有三個費奴就最強

打人就入到

頭五？咪講笑

多謝樓豬提供笑話

世界第一

頭15都未到啦下話